[優先7月9日,公售7月18日] Supper Moment 紅館演唱會 2018 (2) [11月1日 - 3日]

演出日期: 2018年11月1日 - 3日 (共3場, 已加場1次)
門票價錢: HK$780 / $480 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館
優先購票: 2018年7月9日10am起 (Citibank信用卡)
公開發售: 2018年7月18日10am起 城市電腦售票網 Urbtix

Supper Moment是一支於2006年8月成立的香港流行樂隊，成員為主音及結他手陳仕燊(Sunny)、低音結他手張祖光(CK)、結他手梁燿鵬(Martin)和鼓手陳鴻達(Hugh)。

Supper Moment出道至今推出了不少具流行風格的歌曲，部份歌曲更膾炙人口，包括出道作《最後晚餐》，而《小伙子》、《無盡》及《幸福之歌》更廣受樂迷歡迎，亦受到不少肯定，先在2013年叱?頒獎禮中榮獲組合銀獎，更在2015年獲得叱咤十大、組合金獎及我最喜愛的組合獎，以3獎成為頒獎禮大贏家，知名度日益攀升。

Lm

買唔倒
都好嘅 有隊香港band咁紅

單丁都沒了🤦🏽‍♂️

求任何日子780x2

其實我突然發現佢地出道作係話別空氣先啱

321嘅巴絲 咩情況

全線賣曬飛啦播好似

跪求任何日子 任何價位兩張

自己睇

仆街 3210到完場

準備過台灣睇

求3張$480
任何日子都得

求兩張或以上780連位
supper 死忠

3..2...1....

一個鐘賣曬6000張

有冇人排左幾個鐘買唔到連位

10號果日搶左，都好難搶
上年係澳門睇 訂飛都唔洗爭
究竟真係有咁多人睇定點

求星期五或六 480兩張

應該係幾分鐘

真係賣晒？咁我唔reload了

其實唔快

陳仕燊如果用依家把聲同技巧再唱返話別空氣 一定好很正

買唔到
唔知會唔會有真加場

想聽佢地唱尋回一碗湯

只想入去CONFIRM無晒死咗條心

條女勁想睇 但買唔到

收兩張連位加20蚊 多過＄20報警

恭喜仲係3210嘅巴絲 大家可以收皮啦

唔係一碗湯係張

天光排到依家 話賣晒

所有門票已在 Vi@g0g0 有售

個時佢地澳門未紅

尋回張祖光

多$20都報啦

係通利排排下已經話賣哂趕人走

排咗幾個鐘買唔到？

想問下過左數, 但冇EMAIL收到
到底買唔買到?

岩岩隔post 780飛放1000 報警真係

尋回張祖光！！！！

傻仔報警

280放580過分啲

呃佢出來交收啦緊係

屌
炒飛狗死全家

請檢查"垃圾郵件", or wait 幾小時就會有

780放緊1300啦

係紅館齊唱張祖光
但都唔係個個識了

求任何時間480/280

謝謝😭🙏

係一定有???
因為買左4張280連位, 我急到連邊日都冇睇到

CLS 唔睇都唔撚比錢佢賺

沙田大會堂前面有幾條撚樣揀位 等左15分鐘先買到

點解 想聽紅館全部觀眾一齊唱

480上到1000

放4張$780
有意留TG

問O的飛去左邊, 只有呢個原因

凡事唔係絕對嘅 之前佢地都話過對岸對望係禁歌 最後都有唱過

買到都好好

就上年咋喎
好多香港人去睇就真既

到底幾時香港先會有台灣KKBOX果種賣飛途徑
真係大家鬥快按
一齊1000入去睇邊個快
快就有慢就無

入到去全部都係Show淨返少量

係澳門紅極都唔多人
最多都係做有返少少閒錢ge大陸fans同香港fans生意

YES

諗起Love song禁歌

tg: mcapmk

求3號 280飛2張😩

其實係黃牛角度 林尾佢買唔使先買平啲 但係而家會平啲

最後晚餐升key啲人都唔識啦
而家次次都炒粉

香港唔會有架啦, 死心啦

asia expo 都去返 hkticketing 賣飛你就知, 咩實名根本搞唔到

真正禁歌好似係love song 話太肉麻
好想焗佢唱 睇佢尷尬

有無人知Citibank預購會幾時收飛
收三十幾蚊運費好想知佢用咩送過黎

今次official都出埋啦屌唔好再錯
上次世界變了樣真係灰左個下

排隊十一點果陣聽到3號一張飛都冇喇

旅程同再次心跳係我最鍾意嘅碟
依加已經無乜點唱喇

張敬軒做過
起碼條氣會順啲

Vigogo 288買到＄900一張

賭場有留飛比vip
但唔洗搶飛係真

好撚sad 唔想到時佢地唱肥皂泡之類嘅side track果陣成個紅館靜過太空

幾秒賣完

難聽啲講， 6 , 7 年前 小米賣機已經係用依個方法， 當年十幾萬人一齊搶個servet都無lag .

腥港班it狗真係唔知醜唔醜

開SHOW之7~14到

係最前嗰2個咋

肥皂泡

Hold起咗好多

張敬軒做過
果陣3xxx幾張飛30秒賣曬
完全無lag

Hi

Thanks

好想睇 求2張780

岩 有飛入場啲人咪再炒粉啦
我精神上會同佢地一齊升key

開始易入到去 唔知仲有冇飛賣呢

大家可以做定KKBOX白金會員
大會hold飛肯定遲啲連埋啲濕鳩活動先賣飛

近年有次玩dance in the rain
css教埋大家點跟，d人都係炒粉
早期係商場show人少少玩幾開心呀

唉 Love song呀
仲想聽真 黑歷史

有fd富二代賭場飛坐頭排
話後面有菲傭湊B

人地唔係kkbox贊助

仲係請稍候轉緊空氣, 試埋呢5分鐘算

日記 圖畫

我都係 入左兩個入去都係轉緊

真係好鐘意再次心跳成隻碟

人少少玩 仲要識玩既真係正
好多商場細騷既回憶飄返出黎

張電子票有名

不過我覺得冇人會查
日本都實名 咪又係有賣買市場

肥皂泡呀 好耐冇玩過

無架啦，一去不返

頭先show到AD比我，猶豫多兩秒冇鬼左 得啖笑，算啦 經過咁多次買唔到飛既經歷，隨緣

後面仲有兩條女

去外國睇仲有機會
香港，不了

內部玩晒，尾場幾千張飛hold晒去邊？好撚嬲！

之前新聞話可以任改

唔係joox咩

亞博有查喎
電子票嘅話

大陸JOOX

希望我會喺黃牛以外買到飛
但睇黎都無奇蹟會發生

消息話贊助商hold好多

有無人諗住去台灣睇

買唔到飛可以點撚樣

肥皂泡同浪人正呀

有無仲3210緊嘅揮揮手

同問啦屌

佢哋表演個感覺都唔同咗
成熟咗大器咗專業咗
取而代之咪個種青澀raw感無咗

王牛最平500

唱點滴嘅話唔知仲有幾多人識嗌如川流

好老實，睇咗七年
睇紅館都係象徵意義大於一切
個場根本唔係好啱

入到去睇住個菊花係度狂轉

唉 望住佢地大個仔左 心裡面會有份開心 同懷念從前既感覺

但係連個確認畫面都冇
信用卡比錢, 入完個安全CODE
LOADLOAD下就彈走左
希望買到啦

480跳好勁跳落山

sorry 係joox

好彩一早買左

agger

好驚

王牛咁撚惡做乜 我都係想睇場騷姐 我都唔求780了

誠收兩張480 連位 任何日子
每張加20蚊 唔該

其實唔關佢地事,到佢地嗰陣已經係全部得少量,職員要逐個價位試,係咁loading先出到一張半張

仲321緊
我想搏下尾場780單丁，然後放走張2號咋

其實大家一齊買 遲啲佢就會減價

我覺得做埋演唱會嘅職員慘過狗 一返工要狂俾人屌

終於有人講得出個問題
睇band其實企位正好多

我買最貴飛果區都偏後
竟然有菲傭坐咁前

巴打邊度見到有牛

沙田大會堂排頭位個對情侶真係on99 係咁揀位 搞左10分鐘 我真係屌佢老味 人地隔黎排明日之星條隊都差唔多去左一半咁濟

岩岩仲買到尾場780 連位 想喊

我仲321緊

靚位全部比賭場hold起
派比自己vip

尾場280得返單丁位 出返去唔買算

通利買定上網？

就黎3210左2個鐘

幾時

我都係

通利 個姐姐同我講嗰陣都呆咗

你個名

仲要係喺公司偷偷地邊做嘢邊望實幾時入倒

求任何場3張連位 $480

求任何場任何價位 3連

求尾場 280/480
Tg :

搞撚到好似免費飛要搶咁

比成千蚊睇過演唱會 都好似隻狗咁

屌 開始變求飛post

有得睇連唔連位
我預售逐張禁，一次過比錢
會唔會無得連位
好少睇演唱會 問d on9問題sorry

黃子華而家都有原價放返出嚟
所以真係求大家唔好心急 唔好買黃牛

第一次搶飛 ？

逐張 gg

得三場 難講

啱啱入到，買左1張280

見到全部都仲有少量，買單丁位會有多d機會

加油

第幾行?

下 我見仲有人大量+2/3百收飛
邊度有人原價放

321

我要買3張
但淨係禁到1張，咁咪add to cart再刷多張
最後禁得2張，一次過比錢

280嘅飛加多300太on9

用撚左script去自動幫我load
0.1秒F5一次都仲係load成十分鐘未入到

岩啊 加個錢仲貴過張飛

掃左六張
爽到

仲係3210呀

求2x780 入唔到呀

求原價link

一日贊助商權力大過藝人 永遠都難買飛
係依刻都好矛盾 一心想濕爬紅多人認識佢地 但亦明白一紅咗個感覺就會唔同晒

你話＋100幾十都算

Band show無企位已經On9
紅館又斜又難企
三面台姐係好遠

岩啊 都叫正常 當車錢手續費

睇咗七年終於睇住佢哋上到紅館覺得好開心
但同時間見到宜家買唔到又比人炒飛真係好灰
有時候真係寧願佢哋未比人捧上神枱
利申：再次心跳演唱會開始場場都會支持

咁明顯係分開座啦

依家唔洗load都入到，全部顯示少量

有4張280連位
太急買唔記得邊日

有意TG :

d櫈要黎擺袋既姐 希望到時可以一齊企

而家咁多sponsor飛 有無人會企

有無人有任何時間
280單張可以讓比我
毒撚想聽

企咗先 有氣氛應該會有多啲人企?

0945 load到而家

咁睇得起香港人

仲321緊喎

9點半321到而家

政府真係要修例改制公售同埋要實名制入場!
仲有就係搞好D城市售票網個server, 一多人就hang機, 食得屎啦

利申: 凌晨5點幾排隊排第二, 成功六張3號$780, 但已經係樣衰位

紅館一定少人企 尢其是上面咁斜

入到終於唔係load空氣.
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

試過睇其他show坐尾二嗰行都成行照企
但最前拎sponsor飛嗰啲點會同你企

幫買？

有無人有2張780多

+1 成功kickout

幫買？ 280/480

無位啊, 已經揀單張

so9sad

唔洗幫買啦 load到都唔係贏 岩岩揀極都揀唔到 夠鐘比人踢左了

唉 同你一樣

仲諗住比驚喜條女
一野收左皮

我想要尾場780單丁

成兩個鐘都仲321緊

＋1

+2

2個鐘第一次入到個網 但未load到

+3

+4

又夠鐘

屌你咩

冇哂飛喇 岩岩落通利排左一個鐘一張都買唔到
三日單丁位都賣哂

入過一次 系統繁忙到15分鐘後比人踢走

用asiamiles 買冇咁嬲
不過唔知係咪連位

沙田區真係食撚屎,排多你7個幾鐘反而仲後

Supper 都咁真係好失望

趁食飯去通利問，佢話清哂

我頭5分鐘入到都係轉15分鐘比人踢左啦

求一張單丁

賣晒未 ?
得個6000個位都賣咁耐

賣哂啦

頭先去葵青劇院問都話賣哂

asiamiles都冇曬了

求2張 11月2號 $280飛

要求加場

岩岩都仲有,480 買左兩張
唔知係唔係連位啫

曬氣啦…d位咪又係俾曬sponsor

排隊買，明明顯示仲有位但都買唔到
好on9

之前買唔到而後追180 今年又係買唔到480/780
今次想誠收3張480 or 780 我真係好想入場支持睇啊

有意放請TG我

請稍候...請稍候...請稍候...請稍候...請稍候...請稍候...請稍候...請稍候...請稍候...請稍候...請稍候...

求2張780 真係好想睇

search番之前asiamiles賣既飛好似都係連位既

我想㩒一張780咋

LOAD完3 2 1
仲要LOAD 請稍候...

望下啲黑色位嘅數量
就知道曬鳩氣
最大黃牛咪就係贊助商

完全無成功入到去過
321左2個幾鐘

兩部電話十點倒數到依家

與其換飛不叫集氣加場同放多D飛出黎賣啦~

一次都冇入到過！

入到都仲要LAOD

其實係贊助商仆街
唔係咁多黑左,D黃牛邊有肉食

咁個3號場(原定尾場)嘅應該又話畀人撚了

Agger
加場都係食晒d飛

雖然我支持加場畀多啲真fans買到

加響星期三

開加多場都咪又係咁
黃子華夠開得多啦
勁撚戇鳩 由地下睇到地上 變到咁撚樣

入左去都無用

3號冇優先都咁少飛

負皮係俾垃圾Hold飛

有冇人3號想換1號呀 480兩張

但係有內部呢

入到去load 又唔知有無位

求780 2張

Asia miles 尾場780仲有飛
仲入手兩張

抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。

無錯
唱開慢歌情歌果類歌手紅館搞就無乜野
有次睇會展supper moment 都係企曬係身無人坐
佢地去戶外搞就正
迪士尼，添馬艦

點都加星期日先嘅我估?
雖然張敬軒嗰次真係加埋星期四場

經過五月天 迪士尼其實都係一個唔錯既選擇

迪迪尼嘅話蟹哂不是夢

尋晚聽梁文禮好似話個場前後日子都比人Book左，應該無得加

exactly

竟然?
我仲以為佢會無啦啦玩埋星期日

唔好啊頂

入到去揀一張 都唔撚俾

比狗睇

睇呢啲 一個人真係好大壓力

有無人有2張780多 完全買唔到

一開始睇佢地我都係一個人睇架 之後先識到朋友仔

正價票 - $480 售罄

之前係添馬艦睇過show都唔差
但戶外就要擔心落雨問題

睇下紅館個時間表之後幾月幾有有節目丫~

鯨魚躍出這片黑海

求兩張780

睇呢啲先唔會 一暗燈 冇人理你啦

買唔到三號呀
買到即放2號

2號280同480賣曬
3號480得單丁位 280仲有
其他無留意
利申轉圈中

屌 問親個個放飛都係黃牛
係咪無真心想放飛比啲買唔到飛既人

求兩張 (280 480 780 都得)

放黃牛冇問題
＋50 100咪算囉

宜家係講緊＄280嘅飛你要加多300喎

我問嗰啲都係 平均都係每張加300
洗唔洗咁惡

我都係自己睇 排左幾粒鐘
排頭幾名先岩岩好買到4張780
多左2張想賣貴幾百蚊補番我冇覺好訓姐

點解賣晒都未入到

求任何價位 日子 3張

一個人自high都係咁睇
但一張飛都無, 入左5-6次全部請稍候, 屌佢

一個睇先正喎

咩藉口嚟
淨係要4張又買6張

個個都唔買係咪會平

唔係要你多果2張原價益啲無付出既人
自己睇咁你咪買2張留返2張比其他人買囉
炒飛都咁多藉口

入到啦
但係全部都請稍後嘅...
尾場有＄280
大家加油！

會平小小
但首先
要真係個個都唔買

留返兩張咪比其他黃牛買到啦

全部一人睇 易買飛 唔洗夾時間

人地炒就要自己炒埋一份？

蟹哂係會原價甚至仲低啲放
(可以望下今年五月天臨開場前)
唔好怨下次又有牛
因為你上次都肯接牛啲貨

睇下黃子華果啲無人接黃牛
依家門口原價都有人放

真係開場前有原價放飛呀? 原價既我想去睇呀....

尋日行過冇，買隻杯走人算

老閪都唔接
頭頭尾尾唱兩個幾鐘
坐到中間/尾位都要千五六兩張
快歌企係度聽又驚碌落街

香港人唔接有乜用？
如果個歌手有大陸市場
幾貴都出到貨

一句講晒 唔好接牛

場地唔同爭好遠
加上mayday內部飛多到要賣街
邊有得比較

Mayday啲位多成咁，點同呀

我都希望係咁

入左2次到冇哂時間都仲係抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。
想點

咁多sponsor飛
我覺得遲d一定好多人放

認同, D位仲要靚D

多人放又多人買
最後個價都一樣

岩岩我見有個人放飛 我諗佢有超過十張
我都懷疑係sponsor飛
但佢又係啲閪黃牛 每張加300

無啦
家下賤牛寧願蝕都唔平放
賤過狗

有冇人知奧海城通利有冇得賣

瞓醒晏覺都未入到一次 笑撚死

定係已經冇晒飛買啦？

原你老母價咩 就係你班撚樣成日吹 門口晚晚鳩咁多人 越夜越貴

佢地唔係寧願蝕
係一開始多人買既話已經賺夠 淨返嗰啲賣唔賣得去都由佢
所以求大家唔好買真係

前排g lee 半價放都無人要

點解啲飛會一時冇晒 一時又有返嘅？啱啱十點幾排隊買明明話三號780連單丁都冇晒 但見Lihkg之後都有人買到

你唔係用gin lee同子華比呀麻

垃撚圾

因為有人比唔到錢放番出黎

講緊唔係寧願蝕都唔平放吖

點解我咁黑仔

排隊都買唔到？

果啲可能係唱片公司散貨都唔出奇

果啲係内部打折飛 岀黎都已經唔係原價

你岩呀

係呀 本來諗住單丁位都照殺點知都冇 最後買咗第一場780連位 但個心都仲係好想睇尾場

好撚sad

用gin lee比，真係on9

唉，load左成朝都入唔到售票網

480係咪一定冇架啦？

開show前都仲有得買
一定係啦

咪就係票房都賣唔郁要拎岀街打折囉
唔通城電同你減？

但上面條叻仔用嚟同黃子華比
笑到gapgap聲

我嗰陣仲有 依家唔知

識買一定買頭場
Sunny唱多過兩場都幾難唔爛聲

對,止次第2場已爛聲

依家尾埸應該仲有好小，見到280由可以揀6張變左揀3張，可能仲有單丁位

3粒鐘都未入到過
連請稍候都未見過

都一點幾
城市電腦售票網都可以仲係入唔到

終於入到 菊花正旋轉

仲有無人有多2張780 幾粒鐘乜都無

啱啱見人話仲有3號
大家加油呀

岩岩見到得返一張

有飛都殺啦
大家都係想睇19啫

冇晒，人在tomlee

多咗1張11月2日 $780 單丁

非原價+少量手續費

tg @kelvin01234

D飛都賣撚晒啦 都仲未上到個垃圾網

You are not alone

祝你仆街死

入到都冇用 完全買唔撚到 一直都係系統繁忙

變返㩒制好過啦

真係好on9個setting
係度浪費大家時間
學人地賣哂一輪 清票後某個時間再賣過咪好
不過城市睬你都傻

又咪係用bot贏
實名制先最實際

放4張頭場$280
有意留tg

有冇睇2號場既朋友想換1號？

咩價位 留tg

自己睇

希望會加場

tg：anson458

個座位表真係離哂譜 全部西位咁制

請問一下會唔會有任何一場任何價位既飛可以轉讓
只要兩張連位 今朝入極都入唔到...tg: SunnyYNWA

兩張同女朋友睇

終於變哂售罄, 仲有2號場780可以揀1位, 但都係未能提供

480 u ok?

其實780係咪黃色位?定藍色
好混亂

買唔到我寧願唔睇都唔食黃牛

求任何日子住何價錢Supper Moment演唱會門票

請pm

謝絕黃牛

入唔到 求任何1場任何價位

不能助長黃牛狗

問題係黃牛都好少

PS: 謝絕黃牛

求任何日子 280 4連

＃謝絕黃牛

求任何日子 280一張

今次真係賣哂

頭先2 號仲有780 2 連位
但一直繁忙 ...

根本就成堆 程式bot ....

買飛都要被當乞衣， 祝主辦單位員工死全家

求2/3號 兩連位 （280/480）
謝絕黃牛
tg, 感謝🙏

yes

一齊去 joox度 希望佢地直播

當傻啦

主辦單位 肯撚定搵班黃牛散飛賣高價。

根本就係, 操控內部認購個主辦先係最大黃牛! 垃L圾, 搞私人派對, 抬價出飛

兩張黃子華換唔換到兩張supper

難啲 黃子華咁多飛賣緊

求兩張 280/480 任何日子
謝絕黃牛 可俾少少車馬費

有意換

放11月1日 4連位 280
一次過買晒4張1700蚊
呢個開價, 絕不加價
有意TG

我有supper
你2張子華係邊日咩票價?

屌你啦公然黃牛

放Supper Moment 11月2日 單丁一張

原價+少量手續費

tg@ kelvin01234

想要五張呀

原你老母價 死開啦

有冇人可以放單丁一張280/480 任何日子
朝早到而家都係入得兩次兩次都比人彈番出黎

Tg：

求 任何日子480/280 2連

放 2/11 supper moment $480 4連（2連+2連）

收一張加5000

求2/3號 兩連位 （280/480）
謝絕黃牛

求4連邊日咩價錢嘅位都得
只收原價 謝絕黃牛

有2號場兩張480（應該開騷前一兩個星期寄到屋企），想求好心巴絲換3號480

PS只限換飛，不賣

你一張加到$50000, 我即刻放一張俾你啦。
利申: 跟住用呢$50000買飛之後原價放俾真歌迷

加多50000

On撚鳩

Supper moment都有得炒
真係痴撚線

真心痴線

我留名睇開show 前一個月超多贊助商既飛

仲有成3個月, 洗鬼咁早買黃牛, 到時大把內部飛出返黎, 唔燶都起碼唔會咁誇張先

都唔明點解啲人要咁早食多一倍價 啲位又唔靚
啲傻閪黃牛放飛既原因假到 買完就即刻話朋友去唔到

可能買到飛安心D掛, 但而家貴成個double以上, 同周杰倫嗰堆炒價同級, 唔會紅到咁下嘛, 到時實平返好多
係囉, 炒咪炒囉, 又要諗原因等自己好過d

之前五月天都好多內部飛扔番出黎

留咁多內部飛好反智
啲真正fans 又去唔到
到hyper 位果陣又少人炒熱個氣氛

香港人執輸行頭慘過敗家有內部實攞咗先
等睇正面台前面啲人鳩坐或者吉咗好多位
咩歌都唔識剩係聽過下一兩首
要我企？真係不了 話知你幾rock幾有氣氛
屌你咪企起身阻我睇啦 band show洗乜企㗎
緊係影相最重要啦 坐正面喎
其實真係好失禮好羞家
真歌迷就坐側過側田 乜鳩都唔識剩係識影相自拍打卡嘅就坐中間 一夠鐘喂趕尾班車啊仲係到同你嗌encore啊？
我真係唔信台上面嘅佢地見到台下面啲人咁樣有癮
咁樣安排對台上都冇好處

入到紅館鄧佢地開心。 但又有幾多真係佢地既忠實fans啫。 我諗佢地都唔會太想太多因為佢地紅而睇佢既 被送飛人士

開名啦 如果係連登user

FB page睇到佢地話爭取緊加場！

求兩張280or 480 tg wong2016

今朝排左個半鐘買左六張780
成行都係fd一齊睇

再加如果都係黑海冇意思
希望會放多啲位出嚟

4場會唔會唱爛把聲
想睇尾場如果加係4號咪又要再撲飛再放3號

除非加場係實名啦
否則只係令班狗賺多啲

想問下成功訂票後幾耐會收到確應email？今朝訂咗三張$480，至今仍未收到email，唔知會唔會填錯。

佢哋話唔會加日場

係來日方長

應該即係分開兩次搞

紅館搞一次就夠 下次轉返麥花臣啦

有冇扣錢？ 冇扣錢應該都

有扣的。點解仲未收到既？好驚……

睇下垃圾郵件

你陣間直接去拎飛
有信用卡就拎到

係，紅館絕對唔啱搞band show
大球場又係癈既

返會展搞都可以

香港冇一場係音響好又有地方 可以搞到band show

可以上網login urbtix check record

同意

多左兩張1/11 頭場280*2 今星期交收

麥花臣應該係比較爽 農夫果幾場演唱會都好好feel 又感覺close 啲
九展就太細

會展音響

我都有去農夫
之前都有去睇過band
企位真係好feel啲又close
但開嘅話又裝唔哂咁多人變相又要開多幾場
同上次屋企站細場一樣咁搶飛

其實幾鐘意麥花臣個場
企位真係好好feel

求兩連 任何一日

求任何一日 2連

佢哋個ig post清一色都係投訴黑海

求任何一日 2 連

搞亞博囉

卡機聽日先有得拎

反正都係搶 我估supper 都應該鐘意個場氣氛好啲掛 聽band live 就係要企係到狂叫

大家估下加唔加得成

來日方場即4面台？

講得出應該無9成 都有7成
但如果一樣咁多黑位就無意思

有冇人有2/3號想換2張頭場1號

正常，市面上咁少飛

啲位唔靚點貴得起

求兩張280/480 任何日子

肯加場未？

9估，會開埋星期日

傳 星期三較大機會

好過冇

Asiamiles 6000里加USD75換$780

同食炒無咩大分別

食水深

有冇巴打試過入左Asiamiles之後入唔到資料，最後都係買唔到

如果唔係換機票，5000asiamiles都係換到二百蚊coupon，我覺得計落可以接受wor

希望啲位靚過公售

求 2號 / 3號 $480 / $780 二連

應該唔會加場？
大banner都印哂得3場

求780 2連

食屎 冇得加場 重話爭取下 唔知呃人

飛都買唔到

屌

想同人換飛呀

求任何價位，原價，幾多張都得
謝絕黃牛

冇得加場仲呃我哋
正仆街

求3號 780 3連

都唔到佢地話事啦

13000 asiamiles換480
痴撚線

收2/3號 兩連位 280/480/780

4000miles + 50鎂都平過出面黃牛既
4000miles好似=大約200蚊價值?

AM好撚廢, 先前換酒店又係成日唔知做乜收皮
等遲下上FB撲飛算

有買趁早

高價收 780正面台 頭兩行 3/11
自留tg

求任何日子 280 3連

之前citibank clear 預訂左飛
想問下幾時先會寄黎我屋企？

消息來源?

Link

求兩張連位 $280/$480位

點會拉到

有藍閘同綠閘位 坐邊好

有無飛多

我知道好多忠實fans堅持唔睇

好絕望咁期待有加場

求三連位
280/480

跪求 兩張 $480/$280 3/11 尾場飛
Tg :

有冇人同我換 我有2張1號480

有冇人有2張連位放🙇🏽‍♂️ 任何日子

求 3號 280 2連位

跪求 兩張 任何日子 $480/$280 加車馬費
Tg :

邊有咁快

放頭場$780飛
每張原價+120
有意留TG

有冇3連？

無人要架啦

有無2張

求3連 任何價位

Viagogo 買左無記俾左錢 中伏了。。

冇寄來係咪可以退款

賣家係開show前14日寄飛都得 佢好人就會早d寄比你 有機會佢係賣優先飛 佢都未收到飛點寄比你呀

收11月2號 2連位 780

求頭場2連 最好係780

罷買黃生

Supper moment演唱會
480飛 頭場 1號 兩張
45段24行
非原價
留個tg

其實viagogo買要幾錢?
我記得好似買/賣家都要俾好貴手續費? fb搵唔係平d?

好柒呀

佢打出嚟嗰個價加一百幾十 當你買到最後一步 佢會突然加一堆手續費 但嗰時你已經冇得取消

下次上fb搵啦
本地交收, 做乜要俾錢呢d平台賺

自推

傻豬打信用卡資料嗰頁咪已經顯示一共要俾幾錢?

岩岩viu訪問佢地話仲試緊加唔加到場

求2連，$780/$480都得

屌就算開到咪又係一片黑海
諗住幾時寫返首叫黑海嘅新歌？

我頭先試左有
可能我同你睇個版本唔同掛

求2連

求星期六3號 2張飛 連位 280$位

求任何一日2連

求任何一日單丁位

頭場780兩連求換2或3號480兩連

2號780兩連 換 2/3號480兩連

求1號/3號 任何2連座位

11月2 480 50車馬
有意留tg

頭場780兩連求換任何日子480兩連

而家黃牛幾倍上 好狼死

好靚位？

唔靚都要2000

想問買左幾時會寄黎
而家都未收到
我係優先個陣買

巴打 優先不嬲都唔會咁早有
你預大概開場前兩個禮拜左右

唔該曬
仲以為佢寄失左

收一張
任何價同日子
黃牛就不用了

仲有無?

收11月2 780 2連

收2/3號280/480 2連

求飛
大家堅守到十一月正價入兩張

誠徵 兩連位 $480/780 2/11 或者 3/11

有冇諗住當日係紅館開場等放飛

有 遲三個字可能平飛 遲半粒鐘半價

如果係嘅話 不如組隊一齊等
我唔想同時自己毒毒咁企係到見人入晒場而自己係到苦等

有得諗
要堅持 我見依幾日jj啲黃牛都開始急 等到十一月濕鳩moment 應該買到正價

我之前dm ig問過價
480都炒到800蚊
黃牛仆街死啦

之前有位巴打 780賣900比我都冇要 老實講有少少後悔

780賣900都尚可接受啦
巴打你個陣應該買咗佢

雖然係 但大不了咪十一月係門口等 遲少少平幾舊喎 堅持呀ching

收3號280/480 2連
tg:

跟隊

想放supper moment 480既雙連飛
有時留下tg

原價？
想要1張 有無人夾

有意收兩張😍

想收11月1號/3號 480x4 四連位

現徵 $280 兩連位 2/11 或者 3/11

誠徵兩連位 任何日子🙏🙏

任何日子 2連位 Thanks

要 咩日子

誠徵 3/11 780兩連 🙏🏽
tg:

求任何日子2連780

求兩張Supper Moment $280

買保險有飛送

跪求任何時間 280/ 480 自用
Tg:

收4張飛好想睇

收11月1 480/780

跪求任何日子 280/480 2連
可加適量手續費 地點可就你
女朋友好想睇

有冇人會單拖一條友去睇？

黃牛狗全部死全家

收一張任何日子 280

求任意$$ 2號/3號既飛

收任何一場任何價位票一張

有信用卡優先飛未

有無人抽eps

有諗過

今日登記咗

我

因為買唔到兩連

買唔倒飛，希望JOOX 有直播

收任何日子 任何票價

唱著幸福之歌

我有2號780兩連…換唔換？

我有一張單丁780 3號果場，收唔收？

想問下7月9買左飛點解依家仲未寄到既

收！！！

我想徵兩張票😭😭😭😭

跪求任何時間 280/ 480 自用
Tg:
真係好想好想睇

信用卡優先今日收飛
2連加一張單丁

求二連

急收尾場 280/480 二連

會收非原價
有意

啲飛終於寄到嚟了

位置如何？

780 地下轉角位

780既最後

求任何日子780 2連

放2/11 $480兩連

一收到飛係開心嘅
不過見到成班黃牛即刻開心唔落

咁你慘啲 20行？

放兩張1/11 480 非兩連 或可換兩張任何日子480嘅兩連 tg: holaha

原價放 非黃牛 只求有好心人可以放翻兩張原價兩連比我 大家開開心心一齊睇

求單張280

放 1/11 2張480連位 非原價

19

換飛
11/1 $280 兩連
想換 11/3 $280或$480兩連
得呢日得

好西呀優先真係

有小小開心係正面向台

我果日第一分鐘已經搞掂俾曬錢都係轉角第六行

好黑暗 唔會知佢點分位

呢樣真
一分鐘搞掂曬都咁後

我係側邊既第3行 可以接受
但係真係好多黃牛

好多黃牛？

第三行正到

第3
我16 17

好多阿 佢地仲要拎住D正面飛

好想買 除咗買黃牛都買唔到 張張飛都炒到超貴 好想睇佢地第一場紅館

聽哄動呀

有冇人重未收到飛？

有冇巴打自己一個睇而未買飛？
有人放行7 $950但一個人應該唔放
睇下有冇巴打單丁一個

幾多號嗰場？

1

放1/11 星期四 2連 480

有意tg : @snooze76

480兩連，坐最側邊2x行

兩連？

51 段算唔算ok ?

4 有興趣嗎？

但係第3行都好後
我第4 坐正中

第4 正中仲想點

第第六 45度角

你係AD行定第4？
側邊第3姐係第6 可以接受既都

有冇2連飛呀？

我係第4 本身以為最前
on9咗

都正啦坐地面

放11月2 $480 2連 $280 2連

自推 求非黃牛出讓 真fans

求尾場11/3 非黃牛兩連 真Fans

同求

收1號或2號 $480飛兩連

有 tg我丫

放左未
未可以tg 我:supperwai
利伸 自己睇 真fans 兩年前都有睇溫柔革命

求11月3號 原價 咩票價都得

2連thz

聽日去拎fwd既飛

有冇人要11月11號
$280 2連
（原價+網上預訂手續費）

真fans 想收2張任何票價 車馬費ok

2/11求換3/11
280價位

2/11求換3/11
280價位
tg：

尾場11月3日 480 2連想換返11月2日 480 2連
tg:

2/11 $480 兩連 換3/11 $480兩連 只換不賣

求3/11 $280 兩連

求 3/11 $280/$480 兩連

2/11求換3/11 supper moment
280價位飛 2張連位
50段36行 個位唔錯架 微側

或者想原價收兩張3/11
收到會原價賣返比巴打

求 2號 780 2連 13行內
3號 480 2連

放 1/11 $780 兩連
2/11 $480 兩連

放 2/11 $480 兩連，正中56段，非黃牛，只希望可以收返網上買飛手續費/郵費

Hold

女朋友2/11 生日

跪求2連$780 靚位

請問賣左未？

求 2/11 $280/$480 兩連

黃牛勿擾

有冇人參加左FWD嘅活動？
想問下寄左飛比你地未？

你係自取定順豐？

2/11 480兩連想換3/11 480兩連 只換不賣

求2連 仼何日子280 or 480
Thx

放 1/11 $780 單丁

求求求求飛

SUPPER MOMENT
11月2日 780 13行內 2連
11月3日 480 2連

求2連飛
280/480
任何日子

想收兩張連位
Tg

放11月1號，480飛46段23行，唔得行去，本身都1400買返黎
跟返1400放，望有心人接手
TG:

放11月1號， 480飛46段24行，唔得行去，本身都1400買返黎
跟返1400放，望有心人接手
TG:

放11月1號， 480飛46段24行2連位，唔得行去，本身都1400買返黎
跟返1400放，望有心人接手
TG:

放$780兩連 55段H行

03/11 blue gate

求飛
3/11 280 480 二連

收2連3/11自用,

收2連280/480兩連 2/11. 3/11號都可以
黃牛勿擾

收1張/2張 $280 非黃牛自用

收2/3號280/480兩連，自用，黃牛勿擾

有冇人有抽eos嗰個？

JJ插沙跪求任何日子3連/4連 $780

要兩張3/11 280 連位
可以加少少

有呀 希望抽得中

有1張 2/11飛
想換1張 3/11
Tg: eunicexd

求3/11 480二連

放張比我
都係單拖

收1張 or 2連 $280 非黃牛，自用

求2-3/11其中一日 480二連

有無人1/11 480兩連換3/11 480兩連，果日唔得閒

巴打係咪想要1/11 480兩連 我有呀但係原來果日唔得閒想搵人換

1/11 $780兩連求換2/11或者3/11$780兩連
臨時有事做 連登有愛

唔通真係要毒L 買一張飛自己睇

見有人放第8行@$800

痴線咁平？

我買黃牛 280都500

收2/3號280/480二連或四連
Tg: se1214

收任何日子二連飛 280/480 可加少少車馬費
黃牛勿擾

但得單丁位，真係要毒L 一個入去睇

係呀，點樣搵你呀

求280單丁

我見有人放$450 一張，不過係兩連
巴打一條友？不如一齊睇啦

一齊睇ok啊, 但唔想幫襯黃牛
搵唔到就算lu

求 2/11 $280/$480 單丁一張

應該好難

幾多號？ 我有興趣 Wo

我見人放1//11 $280 兩連@$850

打錯左應該$425 一張先啱

1/11 780x2 換 2 or 3 480x2

2/11 $480 兩連 換 1/11 OR 3/11 $480兩連

求單丁 or 2連 $280 非黃牛，自用

求2連 1/11 or 2/11 咩價位都得

求2 or 3
280/480單丁

收1,2號2連 可議

求 11月2 號 或者3號 $780 2 連

Tg:

放2/11 $480 3連
tg:

求任何日子 任何價位 一張單丁

1/11 $480 兩連
換 2/11 OR 3/11 $480兩連

求任何一日既280位 3張自用 唔好食咁多水 比次機會學生哥睇 concert

1/11 $280 3連 換3/11 $280 3連

11月2 一個人去睇

跪求3號2連

求2/3號 單丁一張

求 4/11 280/480 單丁飛一張.

Tg傾！

求SUPPER MOMENT 780

任何日子

2連或4連都ok

算平。。。

1號兩張$780換3號$780
靚位嚟

有兩張 2號$780 正面台
想換3號 求有心人幫忙

收左兩連頭埸480
1200兩張
連登有愛

手持2 Nov 下星期五 $280 x 2
因有事想換 其他日子 同價 or 加錢換$480 都ok
Telegram

Thanks

求1/11兩連

求任何日子480/780 2連

求任何日子 2連

eps抽飛出咗結果啦

3號飛480 求換2號飛

2連

求SUPPER MOMENT

780 480 280

任何日子

2連或4連都ok

放 1/11 $280 兩張

放 1號 $480單丁一張

放 1/11 480飛 單丁

收 3/11飛 一張

Tg傾！

Thanks~~

放1號 $780 13行一張
thanks

放1/11 $780 第8行 單丁

非黃牛 pls tg me

放一張單丁280 1/11 原價

巴打tg傾

收480/780 3/11 1/11 兩連

原價放
1/11 $780 只有一張
同我地一齊睇保證張櫈係用黎擺袋

放 2/11 兩張 $480 價位

求2張$280 邊日都得
黃牛勿擾

求1號$280/$480 單丁一張

收 任何日子 280 / 480 2張

求3/11 咩位置都得

3/11 $480 換 3/11 $780 兩連位

收 3/11 兩連 咩位都ok

放一張 $780
本身托FD 買內部靚位黎
突然有事黎唔到
有興趣TG ME THANKS

邊一日

放2/11
$780 單丁一張
原價

1/11 唔記得講

放一張 $780 1/11
本身托FD 買內部靚位黎
突然有事黎唔到
有興趣TG ME THANKS

收任何日子 $280/480 兩張
黃牛勿擾 thanks!

重有冇？
想買

收3/11兩張
$280/$480

Thanks

巴打我想買

Tg contact

已hold左比其他人 thx

巴打，我有興趣吖，telegram 我

收 任何日子 原價飛 $280/$480
單丁或兩連
tg me please

收2/11 $480 二連/三連

收1號或3號既280飛 自用2－3張
幫幫手 唔好黃牛

求聽日/3號 兩連

Sm有冇20首歌唱到

大把

收 3/11 兩張 $280/$480
Thanks

收2/11 $480 二連

收 3/11 二連 $480
Thanks

好野 joox獨家直播 3/11 尾場

為左多謝 joox, 好想課返一年錢畀 joox

黃牛黨 祝你地仆街死全家
課畀joox都唔撚柒買你張過期廢紙

收4-5張 2/11 supper moment 480飛

TG

放2/11 supper moment 480 1張

之前炒到幾多？

推 就開始

有冇手足係紅磡喇 好緊弓女

現場收兩張原價飛

冇人放飛

收2/11 280 480 2連

收2/11 3/11 $480 二連

收2/11 280 3張

跪求 11/3 280/480/780 兩張

有Survive Said the Prophet

絲打 點樣收 你點認得啲人

超級好睇!!! 絕對值回票價
新舊歌都唱咗好多

初頭啲氣氛冇咁好
但慢慢就成個場感染晒
幾乎係全場人都企係到揮手

我第一次睇SM 覺得好正呀，感覺初頭D bass 冇咁勁，後尾d bass 似較重左咁震得好勁
D bass 有蓋過左Sunny d 聲咁
有d 擔心佢咁唱法把聲捱唔捱倒三場

有冇嘉賓 又係恩宜？

點解咁少討論
明明好撚正 氣氛又極好

會唔會因為係星期四嘅關係

剛剛睇完
坐綠區64段
勁好氣氛
由頭企到落尾，慢歌都照企
真係好high

撼動作為主題曲真係好正

比起上場
今場嫌佢太小傾計位
呀雞同ck全場冇講過野

Survive said the prophet
整體勁正，好有反應

上次有棟篤笑

Btw我想講，呀雞而家個頭好撚型

我覺得sunny呢個金毛正好多

收280 兩連

留前鬥後 btw 無盡都係全場最high 大家跟住

我坐 AG 行正中間...
正撚到爆炸...
今年睇咁多場show 最正 !
就算俾 DOUBLE 價都值呀 !

全場人都企 第一次睇到咁high

重有啲叫聲勁到呢 !!!
無想像過睇香港 show 有呢個氣氛

同啲外國歌手黎唱有得揮

好想佢地開五月天個場

迪迪尼室外應該好好FEEL

收 3/11 任何價位 單張
黃牛不了

跪求3號 $480 一或者兩張都得

絲打啲相好靚

今晚一個人high

全場陪你一齊high

好正好清楚啊
絲打呢個位先double？咁又幾抵

一開場個個坐係度
前面兩個女仔話 無人企喎企唔企好
我搭爹 企啦企啦一齊起身
佢地仲好精力過我

求尾場單丁飛

我意思係俾 double 價都值得睇
我唔買黃牛飛架 !

求2/11 480/280！
Contact :

有冇人係現場平價收黃牛飛

搭的士會唔會好塞車

收3號 280 2連
TG supperli

有冇人整左曲list

收3/11 $280/$480兩連

Pls